# Улучшенные проекты ГТД

1. Хорошее оформление(Отдельный список проектов, тэги проектов для задач и поиска по тегам, возможно фильтры вместо тегов)
2. Примерный план в описании, цели
3. Срок на проект, его части и отдельные задачи
4. Запланированный заранее обзор прогресса проекта, повторяющийся через определенные промежутки времени
5. Повторяющийся период планирования проекта
6. Краткая документация по проблемам проекта, их исправлению и достигнутым успехам
7. Использование повторяющихся задач Todoist»*

#ГТД #Тайм-мэнеджмент 